Heidibibe: 財務狀況良好的男生喜歡我呢類😌👍🏽

估唔到heidibb都到咗準備搵有錢佬埋單嘅時候
Time flies

Heidi已經學識自嘲 放棄咗掙扎喇
大家好快啲改邪歸正 咪再攻擊heidibb波細
邊個再喺下面comment個gif姐係同我過唔去
我愛你呀Heidi

笑撚到

根據邏輯推論，應該要首富先會鍾意佢

佢呢排做乜鬼野係咁自嘲

lm see gif

但而家2018喇

Heidi 好撚靚
想奶暈佢全身

佢係咪呢排好憎自己對波
係咁抽水

個廣告咩意思

好心噏

大個囡喇 識諗

喂阿姐，你比條幪眼呆仔中出過唔知幾多次，有錢洗執條傻仔二灘？

較小=B